信和嗰啲三舊水 Playarts 改係咪流？

近排見到唔少 $300 左右。但有啲又成 $700.

我認我無知，平時好少行

玩具唔好貪平
最好睇下舖頭名先好入
精品 孤注

Hope in?

睇水牌啦

對我黎講信和真係淨係會睇精品孤仔五月
其他個啲都好尻伏

月份都...

月份係訂野伏啲
齋睇同買現貨都可以嘅

哦 我以為你話精品 孤注 唔好入

我都想買隻batman 但驚買到國產假野
有frd子係日本但唔知佢買到既係唔係又國產貨